（求救）人DSLR外置閃光燈彈唔起

我部canon60d個內置閃光燈開唔到
事源係熱靴位啲螺絲鬆左令外置閃光燈接觸不良用唔到 我拆開拎返實 之後再試外置閃光燈就冇問題 不過內置閃光燈就彈唔起 我入去setting到睇明明冇插外置閃光燈都顯示話有 有冇巴打知點搞？

買過部

hot shose位有粒暗掣
有野摺住就唔識著內閃